歐美主流樂壇集中討論區36

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————
Queen of memes Mariah

——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Stream “Never Really Over”

Katy Perry - Never Really Over (Official)

Please stream Never really over

JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAINJUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAIN

new post, yeah

In case you fucking forgot.

New post 即收負皮 yeah

天降牛蹄

大型唸經現場

好想聽佢呢part live
不過到時都係hey! Let’s go! Jump!

*Scream in playback*

唔知點解諗起roar個位

牛小姐醉左真係好放同埋好好笑

1:05 睇一次笑一次

要回春首先要自毀酒櫃

KATY首歌反應好似麻麻地 但首歌屌打哂成隻WITNESS
UP左半日YOUTUBE都未破千萬
TAY TAY首日都65.2M

自毀酒櫃=R9=LG6=AZ26’s Hey Hey Hey

LG 6 is coming

8個鐘咋喎
同埋美國啱啱瞓醒

Jonas Brothers - Sucker (ASMR)

Jonas Brothers on Hot Ones

我宣佈Jonas Brothers係近十年最勤力做promotion嘅artist

第一段片個cover Nick塊面浮屍咁

Katy Perry’s "Never Really Over" has entered the top 10 on US iTunes.

Ellie Goulding bopping to “Never Really Over”

Katy Perry and Taylor Swift fans are speculating that the two singers have an upcoming collab, as both of them have teased “Let It Go”.

Cardi B’s “Press" has entered the top 10 on US iTunes.

12 years ago Today, Rihanna released her 3rd Studio Album “Good Girl Gone Bad”. The 6X Platinum Album produced 3 #1 Hits in the USA, Sold 18 MILLION Units Worldwide and was a defining moment in Rihanna’s career.

N.E.R.D and Rihanna’s "Lemon" has now surpassed 100 million views on YouTube.

US iTunes All Genre
#3 Press
#4 Never Really Over

這就是美國人的音樂品味

如果TAY TAY同KATY真係有一首合唱歌
會唔會直接空降#1
兩面FANS BASE + 一大堆花生友

What does it take to overthrow OTR

Chainsmokers ft. Bebe Rexha - Call You Mine MV
Premier in 1 minute

Never Really Over就快跌落第五

This is a fucking bop!
Rapper Riri

1000pts is secured

The Savage X Fenty June drop is coming tonight at midnight

由相佢哋三個面色都怪怪哋
第二個cover同樣係剃咗鬚嘅Nick靚仔好多

#Normani23 today

Bad Bunny, Tainy - Callaita

Zhavia Ward - 17

靚到poc都變返直
Fenty仲要同LVMH合和 我諗佢今年真係到31/12一首歌都唔知有冇

又一個soon既lying bitch

大家死心吧

Cardi B都高過佢

Katy Perry: heal yourself , let it go (NRO)

Iggy tease ok

UK Singles Chart:
1. I Don’t Care (=)
2. Old Town Road / Remix
3. Someone You Loved (=)
4. Vossi Bop (=)
5. bad guy (+1)
6. Piece Of Your Heart (+1)
7. Hold Me While You Wait (-2)
8. SOS (=)
9. Cross Me (new)
10. If I Can’t Have You (+3)

13. ME! (-1)

連Shawn都反彈返 Taylor what are you doing

Guardian calls Miley Cyrus a 'pop princess' in a recent review for “SHE IS COMING”!

Guardian gives the EP an outstanding 8/10: "Rather than seeking a new identity, this Cyrus is playful, tongue-in-cheek & most importantly, making some of the best pop songs she has made in years"

"Sweet But Psycho" by Ava Max has been certified 2x PLATINUM in the UK.

Kygo & Rita Ora - Carry On (Nicky Romero Remix)

有冇搞錯 琴晚出Times Square都見唔到

轉頭再去睇下有冇 捕住佢

今晚會再去TS睇埋Harry Potter part 2希望打到卡

Please share Katy too if you saw

好呀希望share埋Cardi B比你

其實點解要化個咁嘅妝

一個二個都咁懶得諗album name
到時勁多撞名

首日YouTube 1000萬都好忟水呀katy
真係估唔到
前幾年咁紅變到依家咁

可以當係breaking gender boundaries

其實今次個勢已經算好過cttr㗎啦

Bitch4k review

Mariah

正解，TB 頭真係幫佢flop

R9 LG6 AZ26

in case you fucking forgot

Katy Perry - Never Really Over (Official)
11,133,077 views

Apple will be shutting down their iTunes app after nearly two decades. The app will be replaced with individual music, television and podcast apps.

Never Really Over topped iTunes Worldwide

咁我點買歌呀

分開個app咋

媽媽收到Singapore fans嘅禮物

A gift to y’all

Wtf

Billboard states that Ariana Grande is the “hottest artist of this Grammy eligibility year”

Did they lie? Did they fucking lie??

NO!!!

Billboard lists these female albums as the 2020 GRAMMYs 'Album Of The Year' leaders:
• Ariana, “tun”
• Billie “WWAFA, WDWG”
• Beyoncé, “HOMECOMING”
• Solange, “When I Get Home”
• Gaga, “ASIB”

drag queen culture 黎
Lady Gaga都好多野inspired by drag

vs

Miley Cyrus Redefines Embarrassing on “Cattitude”

I said so. Miley you’re not a rap girl

Katy Perry’s ‘Never Really Over’ Is the Comeback Single She Desperately Needed

超渡法會

Alexa, play the Song of the day

Kelly Clarkson recently revealed that the sound of her upcoming new album is “as if ‘Meaning of Life,’ ‘Breakaway,’ and ‘Stronger’ had a baby... It’s a little bit more pop, but it’s still got the soulful stuff in there. I just was kind of in a different mood...”

Adele's "Hello" is now eligible for Diamond in the US.

Halsey's "Without Me" is now eligible for 5x Platinum in the US.

Cardi B is the only artist with two tracks in the top 10 on US Apple Music. (#4 Press ; #5 Wish Wish)

Lana Del Rey's 'Lust For Life' is now eligible for Gold in the US.

Billie Eilish's "bad guy" is now eligible for 2x Platinum in the US.

Lady Gaga & Bradley Cooper’s “Shallow” is now eligible for 4x PLATINUM in the US.

Katy Perry has now surpassed 45 MILLION albums sold worldwide.

Spotify + Amazon Music promo

Avril Lavigne's biggest Hot 100 hits:
#1 Complicated
#2 Girlfriend
#3 I'm With You
#4 My Happy Ending
#5 Sk8er Boi
#6 What the Hell
#7 Keep Holding On
#8 Don't Tell Me
#9 When You're Gone
#10 Here's to Never Growing Up

& Youtube!

James Charles will be performing the national anthem at the Ace Family's basketball charity event with Chris Brown on June 29th. Lil Pump will also give a live performance.

Nicki Minaj's "Super Bass" has now sold 7 million units in the US (excludes video streams).

*That means most of them are pure sales!!*
*Now RIAA counts streams as a part of sales*

135M singes WW

Cardi B has broken the record for most consecutive weeks at #1 by a female artist on the R&B/Hip-Hop Airplay chart (18, passing Alicia Keys).

"Shallow" by Lady Gaga & Bradley Cooper surpasses Camila Cabello's "Havana" & is now the 2nd longest running female song in the Top 20 of Spotify Global!

It has spent 32 weeks in the Top 20 of the chart & is set to dethrone Sia's "Chandelier" record of 37 weeks!

估唔到首日Youtube都可以有1000萬點擊算係幾穩
Spotify方面麻煩大家Stream多啲iTunes有能力的八蚊支持一吓Katy媽

喜訊
Never Really Over US前三 淺紅
而家Cardi B首Press深紅

.@katyperry most viewed videos in the first 24 hours:

#1. “Bon Appétit” — 16.8M
#2. “Swish Swish” — 15.4M
#3. #NeverReallyOver — 15M
#4. “Chained To The Rhythm” — 8M

Press is a mediocre song okurrrrr?

咁快就淺紅 首歌真係唔差

You'll always be my RI-TU-AL

iTunes Japan:
#37. #NeverReallyOver (+4) *NEW PEAK*

There are only 250 copies left for #NeverReallyOver to cross "Old Town Road" on iTunes US. Buy NOW.

XCX: I’M DYING I HAVE A SONG WITH @QUEENSCHRISTINE ON MY ALBUM AND ITS PROBABLY THE BEST SONG EVER WRITTEN ???!

Queer ship sailing

第一都只係2000 copies
真係唔興買singles 啦

搶itunes#1嘅好多都只係上一批diva fanbase自high用

KP有機會追 前面兩首散緊

Avril iTunes都登頂 Katy媽居然三年冇登過頂

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

samed
仲要一買就有鋪癮係度
2017年尾先買第一隻碟，之後一年多少少已經買咗廿隻

不嬲都鍾意實體有隻碟嘅感覺
而家衰到有時未聽過 見到封面靚都想買

黑仔今次應該得嘅

我都想買齊
但有啲太舊嘅佢唔再返貨

Miley Cyrus' "Mother's Daughter" has entered the top 10 on US iTunes.

“Man Of The Woods” / “Sweetener” 2.0 is coming

首歌已經好過之前
但YouTube counts, streaming and singles sales 都同ME! 差好多....Swifie is much more loyal than katycats lol

YAS OLD TOWN ROAD IS CANCELLED

試下剪個tb頭再講不過都係嘅

She did it again

Explain why 365 flopped. (10pts)

最鍾意段pre chorus

Katy Perry On Orlando's Proposal & 'Never Really Over' | FULL INTERVIEW | Capital

Wait, short hair again?

個首俾zedd啦 希望never really over幫新era開到個靚頭

唔好意思各位，阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

11:00 有rita 錄咗段音問Katy嘢

呢首zedd都有份
只求多promo 唔好好似365咁

...NRO安息

hmv
CD Warehouse
仲有邊間

Hk record?

我知 但個首入zedd album
Katy而家先正式開始

Hk record

好似得返一間hk record

尖沙咀都執左
係咪冇晒

Stream NRO

原來二月執咗不過尖沙咀搬咗細舖都冇乜好睇

Julia Michaels:
I really hope you like this new musicccc
Sooooon and I’m freaking outttt

得返cd warehouse咋

She is a great entrepreneur and rapper now

I miss hmv

Sleater-Kinney - Hurry On Home (Official Lyric Video)

ZAYN, Becky G - Un mundo ideal (Versión Créditos) (De "Aladdín"/Official Video)

X Ambassadors - HOLD YOU DOWN

ifc有間唔知咩名

Tay now your turn

Solange都有份

Billboard likes her

就算係女人化到咁都唔覺靚

屌成段三個名都係呢個post嘅過街老鼠

📂Music
└📁Cardi B
└📁Good songs
└⚠️ This folder is empty

果d就放棄啦
一係就上網買
或者去信和摷下有冇二手
利申：之前買咗隻Ashanti嘅日版碟

嗰間好似好貴

Hmv collection 又多又好行
我都好唔捨得

Your Body第一次live performance

Well，其實嗰裝嘅重點係要outrageous and campy，所以同大眾審美唔一樣都好正常

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

竟然無Year 3000 ??

Streaming
一開始聽其實覺得麻麻
聽多幾次又幾好loop嘅

好短 chorus唱咗兩句就無唱過咁濟

依家搞到啲碟價唔識落價

Kiana Ledé - Can I

Cheryl - Let You

終於有野砌贏呢首垃圾雖然嗰首唔知垃唔垃圾

死同你一樣

James Bay - Don't Look Back In Anger (in Noel Gallagher's presence!)

Shut Up About Politics打折咋死撚開啦

點解連登咁少人講mc
入嚟呢個post見到#1有mc都開心咗陣

個live得分半鐘 首歌好似都得兩分幾鐘
我覺得首歌係因為有話題性而紅
同埋幾洗腦

"#NeverReallyOver " debuted with 3,458,431 plays on Spotify, this being its biggest debut of her on the platform until then.

#NeverReallyOver — US Radio

🇺🇸 Pop: #35 (DEBUT)
Spins: +1.612
Audience: +12.433

🇺🇸 HAC: #27
Spins: +707
Audience: +5.965

The song debuts with over 2,334 spins and 18.5M audience. Her best debut since CTTR! 🧡

Let’s stream never really over

First LIHKG streaming party

一個trump supporter叫人shut up about politics

Taylor Swift has added “Never Really Over” to her playlist on Apple Music!

靠Tik Tok hit嘅垃圾如果Katy媽用Tik Tok宣傳救single我唔介意

Cancelled

支持

其實呢度講得幾多吓 不如搵人post post MC啲歌詞出嚟J

第二首Girls Like You唔該

上面依首又係tik tok??

Tay Tay係咪真係同Katy和好左
之前又bad blood又swish swish
如果依家真係和好出合唱歌
佢地會唔會bad blood + swish swish +合唱歌medley live

keep streaming

tik tok好多人啲taste真係

有呀

我覺得tay係想彌補細個公仔麵頭做唔到drama queen嘅願夢 所以大個暴走

結果因為爭bad blood定swish swish唱先而又決裂咗

應該都有呢個原因，佢拍咁多拖好似都係因為佢細個阿媽唔畀佢拍

NRO youtube trending #5

唔俾佢同男同學拍拖之後就鎖自己喺房寫Love Story

Karma won’t lie

今日中午全球Trending已經上咗No.1
Dark Horse之後第一次

And

United World Chart: 2019/06/01
5. Con Calma

City Girls - Act Up

Ty Dolla $ign - Purple Emoji feat. J. Cole

Tom Walker - Now You're Gone ft. Zara Larsson

Act up咁耐先出single

點睇我refresh極都係第5

我諗因為我卡係US youtube

Katy香港fans應該唔多
Tay Tay之前一日就上香港熱門影片#1
Katy連車尾燈都見唔到

首歌真係高質，如果係teenage dream隻碟，實#1

潑婦

STREAM BITCHES STREAM

I say no
No no no, a no no

算多啦， 佢竹2000年代或之前嘅歌手出現得最多就係佢

有排J, 佢寫嘅詞好多都好正

佢都係適合做村姑

跟Mariah學生字

In case you fucking forgot,,,

係同埋學比喻

行開一排就推咗4頁

個post尋日先開 已經第13版

Because of NRO
如果mama 出歌
仲要pop 既話應該推得仲快

好耐冇試過用咁多時間上網

Witness drive走好多人

oh i do not know i do not know i do not know i do not know i do not know i do not know

Cardi B’s "Press“ has debuted with 2,319,185 plays on Spotify.

睇完新版Aladdin
又唱得幾好聽喎

係咪講緊呢首

佢返去waste time sleeping la

In a new interview for Tove Lo calls Lorde & Dua Lipa the most inspiring people she has collaborated with

等到2046

神婆幾時先出番黎

佢連sns都停用先死 唔知去咗邊

Top debuts on global Spotify (May 31):
#1 Never Really Over 2.8M
#2 Mother's Daughter 2.6M
#3 Press 2.2M
#4 Find U Again 2M
#5 Call You Mine 1.6M
#6 Ritual 1.3M
#7 Callaita 1.3M
#8 Under Enemy Arms 1.2M
#9 D.R.E.A.M. 1.2M
#10 Aute Cuture 1.1M

第一張笑死

佢特別嚴重

ELLE Magazine: The 25 Best Songs of 2019 (So Far)

1. Megan Thee Stallion feat. Juicy J - Simon Says
2. Ed Sheeran & Justin Bieber - I Don’t Care
3. Ari Lennox - BMO
4. Carly Rae Jepsen - Julien
5. FKA Twigs - Cellophane
6. Anderson .Paak - King James
7. Doja Cat - Juicy
8. Lil Nas X feat. Billy Ray Cyrus - Old Town Road Remix
9. Solange - Binz
10. Jonas Brothers - Sucker
11. Marina - Handmade Heaven
12. Summer Walker - Riot
13. Cardi B & Bruno Mars - Please Me
14. Ariana Grande - break up with your girlfriend, i’m bored
15. Billie Eilish - bury a friend
16. Kehlani feat. Ty Dolla $ign - Nights Like This
17. Normani & Sam Smith - Dancing With A Stranger
18. Hozier - Almost (Sweet Music)
19. Noname ft. Phoelix - Song 31
20. Lana Del Rey - Hope Is a Dangerous Thing for a Woman Like Me to Have, But I Have It
21. Lizzo - Juice
22. Tanya Tagaq - Snowblind
23. Karen O - Anti-Lullaby
24. Cherry Glazerr - Wasted Nun
25. Sharon Van Etten - Seventeen

呢首正

6am HKT | Wango Tango Live

Daydream, Butterfly, Rainbow所有plug既歌都好撚正

聽親都抖唔到氣

我個人最鍾意隻碟係Memoirs of an imperfect angel

Lana快啲出新碟啦
等左好耐

屌Reflection成日j
仲有Last night a dj saved my life

Rainbow 加首 Can’t take that away

好想睇Tay 但係好早

I mean Wango Tango

我齊哂（除咗某啲single).. Glitter 好聽喎，你冇支持#justiceforglitter ?

正，可惜冇乜回響

冇錯！真係嚴重underrated

咩係棄專？

係囉，都攞到no.1

係好想睇但唔live了
咁早起身好辛苦

係喎，宣傳真係好少，生咗個仔掉去孤兒院

巴打你同我心水一樣

隻牛視名利如浮雲

肥牛方程式：烚幾秒就好食喇

佢好似完全唔在乎咁

Ohh, 唔係，我意思佢做咗隻碟出嚟之後又唔理又唔做宣傳，隻碟就好似孤兒仔咁

希望可以啦，上年其實好大機會，臨近聖誕，剛出新碟，加埋#justiceforglitter 個勢， 但隻牛又懶理咁，我哋正宗皇帝唔急太急急😒

Rita Ora

愛情緊要啲

愛情令人盲目

有無人有睇Songland 啲producers好勁
John Legend

No. 4,15,20
No. 2

Conclusion: this ranking sucksss

ReU

我都希望，散過又一齊返, 希望會珍惜啦⋯⋯⋯⋯
牛女士繼娜姐之後最鍾意小鮮肉嘅diva

巴打你做咗牛粉好耐？好熟悉牛女士

佢最紅個年代（90-00）少做真正嘅world tour, 如果當年佢肯做，成績一定好好，佢啲日本場都爆到七彩

都係，佢都已經唔在乎有冇第19首no.1

好精警

桶裝精靈係咪拆左lip filler

我同你差唔多，都係大個咗搵返佢以前嘅歌嚟聽

佢真係好偏心日本，有時啲tour大陸台灣香港韓國等亞洲地方都唔開，唯獨開日本⋯ 佢喺日本好似有幾個紀錄，類似係最高銷量外國歌手，大碟咁

記得有一年佢喺會展開過一場annual dinner

係囉，佢喺日本場狀態都係好，可能心情好
好彩我上年睇佢荷蘭場養老concert, 狀態都幾好

never too far 好正

見到idc #2都廢時睇落去

聽完camila, bebe, Katy, miley同press press press press press 新歌
Katy>>>Bebe=Miley>Camila>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>press
Miley冇想像中咁驚喜 算普通
Katy有番出道嘅pop star feel
Press真係好難聽 我又聽到其中一句個flow係佢以前嘅歌永遠都有
但wish wish反而幾好
希望katy 同miley成功come back啦

原來MV彩蛋係最後鏡頭開車個男人係The One That Got Away個男主角

OK 原來係陰謀論 搞到我開心咗一陣未睇呢個post之前我嘅理解係Orlando Bloom 兩年前分手而家又喺翻一齊

佢好多歌都冇live過嘅whistle佢最近dreamlover live咗聽落同prime時期一樣
btw 佢真係好勁，唔講唱歌，佢啲interview招架得好勁，
就算個主持幾資深，mc氣場都係力壓對方

佢96 年daydream tour japan佢拋嘢去觀眾席度都係咁上下到依家條拋物線好似都冇進步過

就咁聽dreamlover whistle分唔到, 但聽埋佢其他whistle咁random似live
wbt個個太明顯音色都唔同

It's the red carpet only Disappointed
The event starts at 10am HKT

哩個livestream好似係US國內先有得睇

i like this one yall

佢好奇怪 有時lip嘅位明明佢唱到 但死要lip但又假到死

肥牛中音區受損嚴重，所以唔可以用vocal range係幾多去估佢唱唔唱到

Performing now: Ava Max
Ally Brooke
Halsey
Zedd
Jonas Brothers
Taylor Swift

唔係就係咁解咩如果真係關TOTGA事我會喊

POP SONG REVIEW: "ME!" by Taylor Swift feat. Brendon Urie of Panic! at the Disco

我中意Cardi B>Nicki Minaj 但兩邊都唔係fans

But

Ring > any cardi song
Press is a piece of

Katy did: THAT

wig

我覺得I Like It真係一首好歌嚟

Katy Perry’s “Never Really Over” is projected to debut in the Top 10-15 of the Billboard Hot 100!

Let’s get it Top 5!
Now stream Never Really Over

Most streamed songs on Spotify by lead female acts
#1 Havana 1.227B
#2 New Rules 1.147B
#3 Cheap Thrills 1.028B
#4 Work From Home 920M
#5 Hello 919M
#6 Work 879M
#7 I Don't Wanna Live Forever 861M
#8 Chandelier 856M
#9 It Ain't Me 854M
#10 I Like It 835M

Nicki Minaj’s “Good Form” is now eligible for PLATINUM in the US.

Where is super bass diamond

Lana Del Rey celebrates her 34th birthday 20 days early, with her friends and family.

And Starships diamond
Her record label is lazy af

Cardi B’s “Press” is projected to debut in the Top 10-15 of the Billboard Hot 100.

唔好高過Katy

Katy太worldwide啦啲fans 本地fans唔夠火力

Las Vegas 唱左reflection

下星期二先派台深紅

仲有上面講嘅Your Body
我聽到有Vanity即刻尖叫咗出嚟

咁快就深紅

The music video for Nicki Minaj’s “High School” ft. Lil Wayne has surpassed 1 MILLION likes.

Being her 40th video to achieve this, Nicki becomes the artist with the MOST videos over 1 million likes.

我鍾意 I like it, Be careful, Thru your phone

如果有會開心到爆

“She Is Coming” by Miley Cyrus is pacing for a 30-35k (12-15k pure) debut on the Billboard Hot 200 chart.

Bickenhead, Please Me & I Like it are her best songs

佢只係乘機宣傳佢副Fenty眼鏡
LIAR!!!

Hong Kong Spotify (May 31):
12. Never Really Over - 7,901
14. Find U Again - 7,673
32. Call You Mine - 5,659
42. Mother’s Daughter - 5,088
67. Press - 4,105
68. Ritual - 4,099
99. Sad Forever - 3,578

Taylor Swift宜家開始喺Wango Tango表演

Ring有Kehlani咪ok
Press同Money個風格都差唔多，rap唔掂都算，production又唔係catchy，真係唔知靠咩紅得到

算係咁

ari一首都冇

我真係唔識欣賞I Like It

Side To Side 820M
thank u, next 779M
7 rings 682M

“Swish Swish” by Katy Perry feat. Nicki Minaj is now eligible for 2x PLATINUM in the US.

Katy Perry’s ‘Witness' has now sold over 3 million adjusted album units worldwide (via Capitol).

Your daily dose of NEVER REALLY OVER

對於拍攝地點選在 Malibu，Katy 認為 Malibu 是一個充滿平靜的地方，適合心碎的人好好療傷和養傷，並且讓大家能夠在這裡學會傷痛痊癒的過程中，總有拉扯和痛苦，但只要度過了，就能夠真正的發現，這段感情，即使真的走了，但卻又沒走，我們只是能夠面對及學著放下，成為一個更好的自己！

"SHE IS COMING" by Miley Cyrus is now the FIRST EP by an American female artist to debut at #1 on iTunes Worldwide Album Chart!

Don’t fuck w my freedom

我鐘意bodak yellow 多啲
其他都一般般

Bodak Yellow我都
啱啱先聽嘅Ring真係我覺得算係最順耳果首

I Do >>>>>>> Ring

我都係鍾意依三首

我好似係09年先接觸pop music
嗰時仲好細個
一聽就做左lambily
anyway MC doesn’t care

btw睇返Wango Tango d片 , 音響差到呢

成隻碟d歌首首都差唔多
第一刻入到耳既我諗得3至4首
反而prism我首首都可以

咬得好實

轉個人頭做Katy得唔得

雖然我好憎佢成日咬Nicki 但成日偷聽佢嘅歌
佢嘅歌其實好上腦只係個人冇乜實力
最近wish wish同clout我都覺得ok

Do you know?

KP is serving fish as he’s Miley Cyrus impersonator. And now you got him on long hair and beautiful outfits

Stream Never really over on every platform.

隱性BardiGang

Barbz
Little monster
Katy cat
Animals
Ex-swifties

Ex-swiftie

Katy媽有機會食詐糊 前面兩個都紅緊 第二名仲要深紅

Katy媽淺綠夠唔夠做

Poc’s on her list

SAME不過搭多首LOVE ME

[member]個八婆嗰陣喺Prismatic度大叫It Should Be A Single欺騙Katycats感情[\member]

You know it used to be mad love
So take a look at what you've done

Starbucks lovers

Jai Paul - Do You Love Her Now / He

Jai Paul - Leak 04-13 (Bait Ones)

Apparently this guy is quite famous, do anyone know him?

唔知佢飲咗幾多升Starbucks

又未必既
TAY TAY之前首READY FOR IT無啦啦空降第四
之後一做SINGLE就收哂皮

嗰時中一
我記得嗰時覺得Gaga專登嘩眾取寵又著得好暴露所以唔鐘意佢
但之後聽聽下變左little monster

.@katyperry's "Roar" has hit 8.3 million in total U.S. activity (excluding video streams)

So he's basically an indie myth

Oh my gooooood

Witness @ hk 個次真心嬲左

when I grow up
button
Nicole and her dancers did that
細個都唔意識到button有幾咁淫

好誠實咁講自己唔係日本人，然後請多個人上嚟啦話唔定仲可以贏到觀眾d掌聲

仲要講普通話

佢個PR TEAM救佢一命啦 件Tee印Hong Kong,HK 同 Taiwan,TW但大陸班玻璃心碎一地

咁後生既你地 好驚

Today in 2002, @VanessaCarlton's "A Thousand Miles" reached #1 on the Pop Songs airplay chart.
有冇人知點解首歌咁紅 我記得頭幾次聽都覺得唔好聽 係聽慣咗先會間唔中聽下

首歌唔錯呀，幾甜下

佢一開始紅應該係因為佢係電影插曲，另外最近紅返係因為個mv變咗meme

成日見到大家對差唔多十幾前嘅樂壇咁熟悉 以為我係最後生
原來

屌 個個都00後
叫90後既我情何以堪

你叫80後既poc情何以堪呢

Really???

上得多pop music forum基本上都會知道好多十幾年前樂壇啲嘢不過知得越多就會越嚟越後悔點解自己冇早入坑

White chicks套戲果時成日講呢首 terry crews又唱過
後期變左vine成日用呢首歌

Katy仲叫我地唔好鬧佢唉

Same!!

我都想見證某啲歌手最當紅嘅時間

They need to expose themselves now

同埋有呢d meme

係時候話我嘅入坑歌係
Baby shark dudududu

自爆po

見證緊Ari

見到你地咁細個
利申：入坑歌係spice girls wannabe同bsb I want it that way

未見過 幾搞笑

有次去泰國旅行跟住電視播Avril Girlfriend MV 跟住完全迷上左，再睇返之前Let go 同Under My Skin era , 完全係gfable type

我相信00後都有識諗既人
唔會一碌鳩打一船人既

咁你真係算老啦

如果早期有多幾首#1就好

唔係同我咁上下

呢個look

仲有mobile look

我聽christina個陣佢已經flop緊

頭兩張最好，然後銷量跌，又大病

證明你真係好年輕

大大聲笑左出黎

不要再說了
記得佢之後有黎過香港私人演出

Pre bionic
明明呢隻碟就高質

直到head above water之前每張碟都有一首hit，算係咁啦

其實the best damn thing都幾神奇下，明明single應該係最成功嘅，但碟好似賣得麻麻

正
我冇儲開vinyl

香港屋企cd買多張都難

bionic一定好過lotus
bionic連deluxe既i like boys, vanity好正

Your body 其實都幾hit
可惜係lotus era

個mv勁撚正

都係嗰句，太長

而且點解一張主題係生化人嘅碟中間會塞幾首ballad如果你想表達“人類同機械”呢個主題咁整雙碟咪好囉

我儲左成百隻cd
近年用Spotify 買少左好多

lotus最正嘅歌係首intro

Lotus 個垃圾封面睇見唔開胃
講歌唔算差但bionic 完勝
一首life me up已經

lotus每次聽到let there be love我就停 之後既唔洗聽

係既 不過對佢冇要求
唔好再十年唔出碟就得架啦

Lil Nas X & Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" has now surpassed 100 million views on YouTube (official video).

諗起let there be love個個mv

整雙碟學翻B2B咪得 唔知佢搞咁多做咩

No promises

好似全球賣咗900萬
啲single都plug得麻麻係girlfriend 1咗 但好快跌 之後就plug首出碟冇宣傳上到榜嘅when youre gone 但peak得廿幾 Hot同the best damn thing完全唔入流

Hot deserves more
另外Runaway同innocence 反應幾好 但冇plug

Until You, Back at one, all my life

title track明明好正仲有Everything Back But You

innocence好似得大陸紅

好似本身係plug everything back but you但Bitch, slut, psychopath電台好似唔播

佢把聲真係好撚正

係，the best damn thing single 將佢推上高峰，然後碟炒粉

咁佢病咗都冇辦法

學if U Seek Amy咁censor咗佢咪算數囉

例如咁

innocence 好好聽

離婚 轉label 傾唔掂 病

明明佢啲歌好易上口

有無人知今年gaga有無出碟計劃?

啲放屁聲

I’m pregnant with LG6 but diva soon

覺得佢啲曲真係唔錯 但啲詞麻麻 而家仲要差咗

Rita Ora
HAPPY PRIDE MONTH ❤️🧡💛💚💙💜🏳️‍🌈✨

諗起chun li

個肚幾大生咁耐

其實Alan walker我都幾鐘意

UK紅過一排就收晒皮

岩岩又睇左一次7rings mv
而家feeling rich now

希望gaga慢慢做好隻碟，佢之前傷過，希望佢唔好太chur
我覺得gaga做得最好的碟係tfmJoanne較慢熱，但唔錯

唔熟edm 我都會聽 但冇特別鍾意佢 佢搭啲女聲幾好聽 好peaceful

冇新歌

ARTPOP 呢隻好難搵，聽住youtube止住渴先

2日差唔多爆post

4專flop晒

之前hmv唔知點解賣49$ 超級平 唔係執嗰排

亂入

其實tfm deluxe 日版有多首again again，但我最後買咗24首的tfm
tfm deluxe 日版 同 tfm deluxe 24首 其實差一首歌，但點解日版會貴咁多

想問段經文係咪post chorus

應該係chorus嚟

I'm in love with devil, head above water, souvenir, warrior, birdie 都幾好呀

搵cd鋪訂

STREAM NEVER REALLY OVER

A dog a day for 6 years to keep y'all streaming NRO

番工呀屌

I fell in love with the devil佢自己一個寫souvenir 我鍾意佢同bebe寫個首in touch原曲多啲

其實佢啲詞真係好麻麻 birdie啲詞好cliche 但我好鍾意依首個曲warrior都係

佢寫啲詞好白好直接都係特色嚟 但如果係the best damn thing時期/im with you嗰種直白就最正

fuckboy

Both of them are
Alex偷食比人影低晒

Alex都有資本偷食

我想問Beyonce 08年隻碟係咪唔會再出?

唔好怪我咁遲聽
最近先聽返If I Were A Boy

講真全隻碟Dumb Blonde完咗之後就冇咩驚喜

Dangerously In Love好聽啲
舊碟正路應該唔會再出 hmv執之前都減到唔知59定79
正如我喺香港搵極都揾唔到牛咪咪隻釋放

就係呢種直白，直接講心聲講感受

你個名 當年hit唔hit?

Britney = hit

我個名都loop左少少
比起之前嗰啲hits

佢有首歌叫3 同till the world ends， 幾好loop

One, two, three
Peter, Paul and Mary

Hold it against me當年都成日聽

Yes girl

近排cd舖好多Norah Jones的碟同宣傳

其實而家佢仲hit唔hit

我純粹覺得3個編曲好型，好好聽

你個名 點解入bmg，唔同sony繼續合作?

雖然佢新碟，日版都係sony 宣傳

This bitch is really the FUCKING QUEEN!

屌後悔冇係佢執之前掃返幾百隻碟

Stream 7 rings now

Im with you真係好正
以前一唔開心就會loop呢首歌
但係佢好難再出到好似im with you咁既歌

唔算啦 我覺得佢過咗頭兩隻碟 之後都唔可以話hit
應該講佢唔係hit maker 係實力派 同靠賣碟
佢喺香港應該冇hit過

1 year ago today, Ella Mai earned her first ever Hot 100 top 10 hit with "Boo'd Up".

唔知點解我覺得成套mv嚟講呢幕最正

YOU LIKE MY HAIR??????
GEE THANKS!!!!!
JUST BOUGHT IT

...

夠簡單直接 一嘢”銳”埋嚟
啲吶喊好正 個mv又係簡簡單單 slow mo拍 好靚

好look

Ri首cheers都sample得好

都冇乜點解 賣唔到碟過氣老女人冇人要 愈入愈衰 公司連碟名都可以叫錯head under water

Like a rainbow with all of the colors~

但我估唔到日本sony仲幫Lavigne宣傳，新碟仲用blu spec cd形式出

She doesn’t deserve to flop

“Press” by Cardi B breaks the record for the BIGGEST opening day in Spotify HISTORY for a solo female rap song, garnering over 2.3M streams on Spotify in its debut day!

佢而家間bmg好差???

Well Katy in “Never Really Over” & Ariana in “7 rings” did it better🤭🤭🤭
Stream NRO & 7r now!

Legend

差啊 都唔知做緊乜
前排話佢自立avril lavigne music添
不過我都唔係好清楚佢而家啲label係點 台灣好似係華納
即係日本仲係sony? 不過佢係日本都有一定fanbase同影響力 又係拉咗一批(90後？)入歐美圈

我見日版係sony出

快啲tour

Queen

一日推十頁

Us first week 28,000 units
Japan first week 25,229 copies
日本係佢親老母

不了
Azealia Banks都犯眾憎但我寧願聽佢

日版cd音質
其實係最好

無可否認Azealia首212係bop
但係佢性格太過閪
閪過cardi幾十倍
佢前排仲要同lana聊交嗌
所以不了

同年喎

呢個post係咪大部分人都仲係讀緊書

iHeartRadio Wango Tango

Taylor Swift 唱得好差 (應該係音響問題?)
5SOS 啲歌都好正
Jonas Brothers真係唱得好好 無得彈
(我就無睇其他表演)

Never Really Over US Sales

Spotify: 12,000 (1.8M streams)
Apple Music: 10,000 (1.5M streams)
YouTube: 22,000 (3.4M streams)
Others: 16,000 (2.5M streams)
Digital sales: 12,500

Total: 72,500 copies sold (SPS)

Biggest US streaming weeks of 2019:
#1 thank u, next @ArianaGrande 307M
#2 WWAFA, WDWG?, @billieeilish 194M
#3 Death Race For Love, @JuiceWorlddd 176M
#4 tu,n 169M
#5 Free Spirit, @thegreatkhalid 147M
#6 tu,n 129M
#7 Father of Asahd, @djkhaled 123M
#8 IGOR, @tylerthecreator 123M

.@SelenaGomez is now the FIRST female artist in HISTORY to have at least 4 songs with over 700 MILLION streams on Spotify!

She achieved this with "It Ain‘t Me", "We Don’t Talk Anymore", "Taki Taki" and now "Wolves".

when will the streak stop

大幅拋離幾條街 二三四加埋個分先過到

無睇到5SOS
Zedd幾好 本身唔鐘意睇DJ live 但係睇佢live幾enjoy
Halsey...如果一開始個schedule無錯 Halsey應該得15分鐘唱歌 結果佢overrun 唱咗6首歌差唔多廿幾分鐘先完
之後Jonas Brothers應該有差唔多半個鐘 但係唱得5首歌唔夠喉
Tay都唱咗差唔多8首 唔明點解Jonas Brothers得咁少時間

最近係IG搞返個歐美娛樂資訊page
各位可以關注下多多支持 @popusnews

嗰時一出即刻去信和訂咗兩隻日版

我都覺得JB表演太短
仲有好多hit歌 (SOS, When You Look Me in the Eyes) 都無唱到

出碟未

Ari appears 3 times

All collabs. Just saying

歐美主流樂壇集中討論區37

推